隔離AIA嘉年華係平行時空

歡迎同樂

咁又如何？你想點撚樣

係，想機動遊戲失控

我要攬炒

係咪要全個香港都無娛樂既地方先得？抗爭之餘都要留空間俾啲抗爭到攰既人放鬆一下 物極必反呀。。

你有冇同理心 死港豬

AIA藍到咁你都講得出

有啲人係冇你可以點？
迫人抗爭只有反效果
同共產黨迫人愛國有咩分別？

無

咪係，會輸民意嫁

關乜事

咁冇決心抗咩爭

果然係雙位數智商集中論壇語出驚人

美國手足話die 我都有d老監

曲

去得個邊玩既都只會係藍同港豬啦
你不如諗下點引班狗過去攬炒

hi popo

笑鳩死唔好咁撚痴線啦

輸民意架, 唔好啊, 俾佢地玩
-o-o

今日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

搞咩
岩岩4點先係vcity

直架我

多謝 上少啲連登可提升智商

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

-0-0

自己去完身有屎？

瞓左幾耐呀

收皮啦垃圾
今日咩日子？
你平日玩睬你有尾

Blocked

你老尾 打仗講娛樂
駛唔駛唱返首今天我打下氣呀

攬炒呀師兄

食屎啦你

你入去拎張飛都可保平安

個幾星期了 未返香港

你留番同警察講啦

咩日子？

唱光加熱得唔得？

會唔會係今日嘅下午去放鬆？

星期日一家大細去very good

佢藍嗰單好似炒咗車

不過講真，屌呢d 人都哂鳩氣
專注其他野好過

你老母死忌
你全家死忌

hi 五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠

同意要有娛樂
但已經兩星期一個大行動
仲有13日俾你玩⋯

AIA不嬲係啲離地有錢仔女先去

平民娛樂？得啖笑

乞人憎

因為你係內面玩緊

係日本玩緊

下次搞個和你AIA囉

算啦咪理佢哋

理呢班人做乜 又唔係同路人 講到好似同路人咁

佢地玩得太開心 不停有歡樂既尖叫聲

呢個世界仲有藍絲
唔明你理d 無謂人做咩
仲要開喺時事台

明唔明可以過去攬炒
洗唔洗畫出腸

其實平行時空未必係壞事。睇你點運用佢

咁又唔係藍絲 玩AIA果D多數後生仔女 或者一家大細

想屌你豆腐

娛樂咁多選擇 要揀都唔揀佢啦

其實好似一直都無fc

你又唔應該咁講
應該話 除非全港都抗爭
如果唔係你有你抗爭 人地又人地生活無抵觸

AIA一直協助支那小粉紅拎香港身份證已經夠佢地死全家

慘到去日本都係上連登到到有幾毒？

冇話唔俾你娛樂啊 但睇日子啦唔該
明知今日有集會都走去玩 仲唔係港豬

唔係輸民意
係人地冇心去反抗做港豬嘅話
咪用其他方法改變佢地

Ching 中 point

要錢

你地同條一毛嘈做咩

私了

去日本上網有乜衝突？去日本只係好平常既事黎

樓主係咪帶頭去搞aia呀咁？
我支持你啵

AIA有贊助熱狗

和你aia🤣

你咁講香港所有保險公司都要死全家

失控砸死你啲手足就好喇

你呢個point其實無錯，生活總要過，放鬆下係要，但要睇時機
平衡時空係要屌

呢個唔係平唔平常嘅問題
係有冇朋友嘅問題
去到日本仲要專登走來上網俾人鬧
仲要不斷咁回覆
呢啲係咩心態呢？
你嘅人生真係可憐到咁？

弱智上連登 抵你比人屌

想你快d仆街死，冇乜點

咁就廢咗個account了

以今日風向
Aia 應該會食到tg

想屌你老母臭閪

有無朋友同去日本又有乜衝突？
我同女朋友兩個人去咋嘛
坐車就碌fb ig 連登高登同係香港一樣咋嘛
我反而覺得你依種先係劇毒居然覺得係日本就係令一種生活咁

做乜咁狗急跳牆啊
要珍惜啲account啊，依家好難有架喇

阿sir忍唔住喇

啊sir想要幾多有幾多

aia 全部都係金融中產離地偽abc 港女坡妹鬼婆集中地

老老實實 仲去得AIA嘅都唔會care 亦唔會上連登
所以上黎講都無咩用
希望夜啲有tg唔小心射入囉

依度俾人屌完 又點？
正如周街喊口號一樣 叫完又點？
影響係零呀

你喜歡啦
BLOCK

港豬 冇撚得救

扑就扑 唔洗同我講架其實

放心有你份 魔警 比雷劈都焦一半 慢慢死足10個鐘

黃子華睇得 aia唔去得？

你個回應夠無撚用 咁你又回？
正柒頭 原來中意比人屌屎忽

點會無用呢 有人提供笑話俾我笑 娛樂黎

咁番屋企訓啦屌你老母

屌你老母去同藍屍講啦

係度講有閪用咩

你個仔有屎忽嘛？

Blocked
Thx

佢生到仔咩

砸死共🐶

【AIA 事件】「See生活」facebook 係偽黃 , 負責人會影手足大頭

下次可以去lee度避

俾人屌到子宮下垂

入去影人頭阿 ma

想你班警甴全部去死呀

咁你有冇出去呀?
定依家係屋企隔撚住個mon上連登呀?
睇撚死你會話啱啱出完去返到屋企

唔好濫用好唔好啊

放鬆還放鬆 會唔會係揀呢個時間去玩去放鬆呀？
Btw隔離係集會都走去玩嘅 唔係藍絲就港豬

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

求推

果到不嬲與世隔絕

唔係唔比你娛樂 就算你玩 大可以去同類型嘅老鼠樂園或者海狗公園 點解一定要去AIA？有冇諗過抗爭者嘅感受？？

呢啲嘉年華係多垃圾港女去架啦

( Show Blocked User - 轉生便轉身 )完全封鎖

一早block 咗

仲去AIA嘉年華真係垃圾

On9aia嘉年華係冠名贊助炸，贊助商仲有誠哥添
嘉年華間公司叫TGEC

去左車展

第一次留言居然一早扑左假得你

想你冚家剷呀

想

成班智障仔落左街未

日日開post忙唔忙

笑自己on9呢D唔洗回覆既
自己閂埋門笑咪得囉on9

AIA 好似唔歡迎黑衣人

Ok you win

屌你老母呀

唔通你win咩傻閪

無輸亦無贏
你覺得有咪有
我明既 現實輸得太多 係要上網攞下快感

依啲咪笑話原來真係有傻閪以為留幾個言就有勝負分
掉粒膠就引到啲蠢豬仔 真係好好玩

挑又係你自己講 而家又話無
收皮啦傻閪
屎忽痕比我屌博存在感？

好廢

廢得過你條廢閪？

你呀媽個波罩你 反彈再反彈

好撚小學雞 唔怪得要上黎比人屌屎忽刷存在感

曲直難分慘

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

我要攬炒
唔該醒下仲入去玩

由佢地啦 唔好做到犯眾憎

真係得啖笑

逐個和理影就最啱 連埋啲ig打卡相

總有一次
喺AIA放TG

要玩都幫襯黃㗎啦 咁多party room 去得aia唔好話係自己人啦 好肉酸

人地話過黑衣人唔比入場
又係藍店都有手足幫襯？

呢個世界仲有藍絲同港豬
講真呢班人就算今日唔去aia 都唔會去集會
你care佢地做乜

咁佢冇都唔撚關我事啦
佢冇得玩關我撚事
夠膽打7我啊死港豬

屎忽開花未呀柒頭
洗唔洗送支花士令過你搽下
得我爽好似好對你唔住咁

原來唔失民意既
咁得啦

第一日去愛叮堡咩？

蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區

想你睇少d cctvb

曲定直

示威還示威 唔好阻人搵食

你個啲係咩logic抗爭者會幫襯藍？
唔係唔比玩 而係玩方面都可以幫襯藍

家下唔係唔比你玩
但玩少一日半日會死？

痴撚線
唔係打大交嗰時放鬆囉

由鳩佢平行時空啦
反正平時都唔覺有人去

係玩都唔係深藍AIA啦屌

冇咩點 屌你老母囉垃圾

aia ?

收收嗲先

Sir！ 珍惜account丫

11月15之後無開過po....

知唔知咩叫適當時候做適當既野
你會唔會係圖書館大叫？

Yes sir! Sorry sir